吳志森介紹:美國國安副顧問用流利國語談五四運動

見到留言區好多大陸人讚，不論口音定內容，淨係聽聲我都唔敢相信係岀自美國官員把口